「模型」 有砌到PG Exia 吧嘅入一入後黎

考慮緊買gundam pg exia, 不過佢個stand 都幾大下， 唔知屋企個玻璃櫃放唔放到， 請問已砌左pg exia 嘅你地， 可唔可以話我知個stand 長x 濶係幾多。 唔該晒。

點解唔直接去模型鋪度/問？

依家無燈exia 最平做到幾多?
\

有無愛先

長23CM x 闊28 CM

(27.5 x 23 x 34.5)cm
建議買有燈版

可以參考呢個 po